政總外有人遊行緊

認住呢班賣港賊
一票也不投

[重新整合]11.10 7區開花！ 11.11全港3罷！

樽頸突破！11 11 黎明行動 7:00 18區集合 行動強制罷工！

吓
哩d叫做「人」？
邊度似人？
狼心狗肺

泛民要搞返個追究112嘅遊行
唔介意少人，甚至只係議員議助
但112係更大規模，港共發動嘅選舉暴力
一定要咬死唔放

佢地有冇申請不反?

開唔到聲聽，佢地遊行目的係咩？

建制派發行靜默遊行，要求當局採取一切可行措施，確保候選人、義工和支持者的人身安全，以及全港四百萬選民能在免於恐懼的情況下投票。
from 拉播新聞

無恥至極 建制狗學人講要求公平選舉 然後繼續種票

根本係想迫泛民表態同勇武割蓆 , 因為選舉係泛民春袋

今次市民就可以睇清楚泛民係人係鬼

從抗爭角度 , 林鄭點都想選舉進行 , 示威者基本上 WFC , 如果取消選舉 , 歐美又有得屌支那 , 習仔頭痕

先唔講刀手身份 , 但國際風向都似乎想吹何妖受襲係自導自演